李偲嫣夫婦曾提交之樣本結果均為陰性 14日短信通知不果 20日離世時呈陽性

醫管局：曾短訊通知李偲嫣夫婦檢測結果不果

正義聯盟發起人李偲嫣日前離世，並驗出對新型冠狀病毒呈陽性，她的丈夫其後亦確診。醫管局表示，兩人曾在元朗容鳳書母嬰健康院提交樣本做病毒檢測，結果均為陰性，12月14日曾嘗試以電話短訊通知結果，但並不成功，暫時未知道故障原因，有關部門已跟進。

原文網址：

擺明做樣留樣本留假電話

點知真係有料到

首先佢提供左咩樣本

咁係代表係假陰性 定等結果途中先感染？

天意

傻西邊識跟指示朝早吐痰呀
所以即係話，今次係100% 自己囉黎

唔係驗完就無敵咩

嗰篤痰真係唔易吐，自己吐應該大部分人都錯